# Пример интерфейса Animals #
##Проект содержит
 -интерфейс Animals;
 -class dog
 -class cat
 -class cow
 -class frog
##мой коллега должен создать 
 -class pig
 -class chcken

Класс main должен выводить сообщение для каждого животного в формате:
Имя животного говорит Голос_животного
Пример,
"кошка говорить мяу-мяу"